# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-28 14:28-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-31 09:12+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.4\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/components/AsyncImage.jsx:59
msgid "Loading Now..."
msgstr "지금 로드하는 중..."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/components/Dots.jsx:7
msgid "Loading"
msgstr "로드 중"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/pages/home.enterprise.jsx:10
#: splunk_gdi/appserver/static/js/pages/home.lite.jsx:10
#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.lite.jsx:34
msgid "Add Data"
msgstr "데이터 추가"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:5
msgid "No valid data source is found."
msgstr "유효한 데이터 원본을 찾을 수 없습니다."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:6
msgid "The id of this collection method is invalid."
msgstr "이 수집 방법의 ID가 잘못되었습니다."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:7
msgid "Mandatory fields are missing in the conf file."
msgstr "conf 파일에 필수 필드가 없습니다."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:8
msgid ""
"The definition of resource server is missing in the response from the "
"web service."
msgstr "웹 서비스의 답변에 리소스 서버 정의가 없습니다."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:9
msgid ""
"Splunk data onboarding guides are not accessible. Please ensure an "
"internet connection is available to access these guides."
msgstr ""
"Splunk 데이터 온보딩 가이드에 접근할 수 없습니다. 가이드에 액세스하려면 "
"인터넷 연결을 사용할 수 있는지 확인하십시오."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:13
#, python-format
msgid "images for %s"
msgstr "%s에 대한 이미지"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:42
msgid "Configure now"
msgstr "지금 설정"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:45
#, python-format
msgid "%d data source"
msgstr "%d개의 데이터 원본"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:48
#, python-format
msgid "%d data sources"
msgstr "%d개의 데이터 원본"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceContainer.jsx:60
#, python-format
msgid "%d data sources in total"
msgstr "총 %d개의 데이터 원본"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceContainer.jsx:61
#, python-format
msgid "%d data source in total"
msgstr "총 %d개의 데이터 원본"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.Header.jsx:5
msgid "What data do you want to send to the Splunk platform?"
msgstr "어떤 데이터를 Splunk 플랫폼으로 보내시겠습니까?"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.lite.jsx:35
msgid "How do you want to add data?"
msgstr "어떤 방법으로 데이터를 추가하시겠습니까?"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.resolved.jsx:11
msgid "Or get data in with the following methods"
msgstr "또는 다음 방법으로 데이터를 가져오십시오."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceModal/Master.jsx:90
#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/SearchBarAndResult/SearchResult.jsx:72
msgid ""
"No guides matching your search were found. We are continuously adding "
"new guides."
msgstr ""
"검색과 일치하는 가이드를 찾을 수 없습니다. Splunk는 새 가이드를 계속 추가"
"합니다."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:33
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:34
msgid "files from my computer"
msgstr "내 컴퓨터의 파일"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:35
msgid "Local log files"
msgstr "로컬 로그 파일"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:35
msgid "Local structured files (e.g. CSV)"
msgstr "로컬에 있는 정형 파일(예: CSV)"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:36
msgid "Tutorial for adding data"
msgstr "데이터 추가에 관한 튜토리얼"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:44
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:45
msgid "files and ports on this Splunk platform instance"
msgstr "이 Splunk 플랫폼 인스턴스의 파일 및 포트"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:47
msgid "Files - HTTP - WMI - TCP/UDP - Scripts"
msgstr "파일 - HTTP - WMI - TCP/UDP - 스크립트"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:48
msgid "Modular inputs for external data sources"
msgstr "외부 데이터 원본에 대한 모듈식 입력"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:57
msgid "Forward"
msgstr "전달"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:58
msgid "data from a Splunk forwarder"
msgstr "Splunk 포워더의 데이터"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:59
msgid "Files - TCP/UDP - Scripts"
msgstr "파일 - TCP/UDP - 스크립트"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/SearchBarAndResult/Master.jsx:13
msgid "Follow guides for onboarding popular data sources"
msgstr "인기 데이터 원본 온보딩 가이드 준수"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/SearchBarAndResult/SearchBar.jsx:57
msgid "Search bar"
msgstr "검색란"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:26
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:27
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:28
msgid "Finish"
msgstr "마침"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:29
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:30
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:31
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:32
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:33
msgid "Exit guide?"
msgstr "가이드를 종료할까요?"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepHeader.jsx:11
msgid "Collection Method"
msgstr "수집 방법"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepHeader.jsx:12
msgid "Configurations"
msgstr "설정"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepHeader.jsx:13
msgid "Validation"
msgstr "유효성 검사"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepCollectionMethod/CollectionMethodCard.jsx:28
msgid "Best Practice"
msgstr "베스트 프랙티스"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepCollectionMethod/Master.jsx:43
msgid "Choose collection method"
msgstr "수집 방법 선택"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/BlankDeployment.jsx:8
msgid "Please select deployment"
msgstr "배포를 선택하십시오."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/ConfigurationContainer.jsx:12
msgid "High level steps"
msgstr "고급 단계"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/ConfigurationContainer.jsx:13
msgid "Full Configuration Documentation"
msgstr "전체 설정 매뉴얼"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:28
msgid "Choose your deployment environment"
msgstr "배포 환경을 선택하십시오."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:29
msgid "Overview of required configuration for your environment"
msgstr "환경에 대한 필수 설정의 개요"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:30
msgid "Deployment Diagram"
msgstr "배포 다이어그램"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:31
msgid ""
"Select options on the left describing your distributed deployment "
"configuration"
msgstr "왼쪽에서 분산 배포 설정을 설명하는 옵션을 선택하십시오."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:32
msgid "Select the option above that describes your Splunk deployment"
msgstr "위에서 귀하의 Splunk 배포를 설명하는 옵션을 선택하십시오."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:33
msgid ""
"An overview of the configuration required for your deployment will be "
"shown here"
msgstr "배포에 필요한 설정의 개요가 여기에 표시됩니다."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:58
#, python-format
msgid "From the %s, enter the query below."
msgstr "%s에서 아래 쿼리를 입력하십시오."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:59
msgid "Verify your data is being ingested"
msgstr "데이터가 수집되고 있는지 확인하십시오."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:60
msgid ""
"Use the following SPL query to verify that your data is indexed and "
"searchable"
msgstr ""
"데이터가 인덱싱되고 검색 가능한지 확인하려면 다음 SPL 쿼리를 사용하십시"
"오."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:61
msgid "Search & Reporting app"
msgstr "Search & Reporting 앱"

#: splunk_gdi/appserver/templates/home_template.html:21
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: splunk_gdi/default/app.conf:12 splunk_gdi/default/app.conf:17
msgid "Splunk Get Data In"
msgstr "Splunk 데이터 가져오기"
